[自知柒] 求雪藏牌融雪攻略

己甩P

1)搵啲冇咁多人既道路試多啲，練距離感同機械操作

2) 去九龍塘補鐘，又安全又快

講真
返大陸請個陪駕，揸返七八次
一次都係兩舊水人仔

雖然係左軚車
但你渣開左，大膽左，返香港渣返右軚都冇問題

呢個真
利申: 返大陸借親戚車揸過

晚上揸 再得再搵金牌師傅補鐘幾堂 乜都返晒黎

雪藏牌
屋企人都係叫我揸多d
遲啲拎車好彩佢會傍住我
佢都鬧我泊車唔掂，搞唔掂泊車，邊度都唔使去

點樣依d陪駕

其實都冇咩訣竅
揸多d泊多d就得
最緊要唔好怕柒而唔試
柒下柒下就熟

上美團app搵

係街望下人部車點泊s位
望個車碌 同車頭.角度同幾時扭,幾時攞直
睇多幾次跳上車自己練習就會練到

成日發夢, 費事返支那

計返來回時間車費不如喺香港搵個補鐘算數啦

我覺得就唔駛嘥錢補鐘，每次出街路面情況都唔同。揸揸吓就得嫁喇，自己唔揸點補鐘都無撚用。最緊要唔怕柒，柒左就自己諗吓點解柒，下次就唔會再柒。入錯線行錯路回旋處出唔到唔好夾硬插，兜多個圈唔駛死。最緊要小心小心小心dc9 同van 仔撚（重要事情講3次）

睇錯去九龍塘時鐘

師兄，唔好意思，有d野想問下你意見
方唔方便留個tg或者 add我，任何聯繫方法都得

件事係我比朋友呃左錢，今日睇過下面個post，所以想問下意見，佢都呃左我半年錢……

銀行轉帳轉錯户口有無方法拎返錢？

咁你都刮到我嘅？意見唔敢講，大家研究吓姐。
我tg @Willsnpigg